{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 추억만들기펜션(4월리뉴얼오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があり、宿泊施設をご利用の際には青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守っていただき、客室および周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失の責任がありますのでご注意ください。 客室内ではお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常に予約することができます。 バーベキューは個別バーベキューと朝食として提供されます。 個別バーベキューは特別な構成で、2人と4人のために用意されており、朝食は食パン、卵、イチゴジャム、ジュースで構成されています。 IPTVとWiFiが利用でき、客室はすべて禁煙です。 駐車場もあり、ビーチでは足球やキックベースボールが楽しめます。 新斗里海水浴場や様々な観光地からペンションまで車で移動でき、体験干潟では様々な海の生物に接することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設をご利用の際には青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守っていただき、客室および周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失の責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内ではお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常に予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように提供されますか？",
            "answer": "バーベキューは個別バーベキューと朝食として提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューと朝食の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別バーベキューは特別な構成で、2人と4人のために用意されており、朝食は食パン、卵、イチゴジャム、ジュースで構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、客室はすべて禁煙です。駐車場もあり、ビーチでは足球やキックベースボールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "新斗里海水浴場や様々な観光地からペンションまで車で移動でき、体験干潟では様々な海の生物に接することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 759
    }
}